［唔好分化］機場策略

和理非嘅 宣傳嘅就去arrival 唔好阻人
不合作嘅 阻物流門口 香港物流都賺唔少

推

agree

唔好意思，借一借位～

求求大家，盡快去換美元現鈔！

推 一般旅客對香港經濟有咩影響 對政府有咩壓力
要阻去阻貨機

好撚肯定傳停飛果班，唔係狗就係弱智

成個下午都唔停
偏偏收工時間先嚟停，為乜？
等你班撚樣見做咗成日嘢，攰攰地，就諗住停飛咗所以返屋企抖，然後無人入去

你老闆，尋日係咁，今日又係咁，醒未呀！
入機場啦
轉頭過咗收工時間，復飛又無人岀
然後旅客又怪落班示威者度

叫大家傳開去
P牌仔今日開咗post ，無得再開
一定要入機場

比旅客過 留返條路 機場停咗係政府自己停
唔需要100%癱瘓, 最理想係 70% Cancel
100%癱瘓=無服務=無遊客旅客無職員
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

機場係持久戰!
勇武退場 世界文宣!

香港人，我地有能力攬炒全球！
“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire”

唔好意氣用事 之前機場宣傳贏咗唔少民意 依家好容易被人抹黑

agger 阻物流 但點阻

機場唔夠人，罷唔到工嘅手足自己組隊輪流請假去啦
只要搵到20萬人係一星期內肯請一日假, 每日有4萬人

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push

駿裕路

尋日係阻人上機 但係係hkaa阻人上機 唔係我哋

唔好心急

旅客係用來保護機場示威者，你要攪唔該出去搞警署狗屋

推推推

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
行動前，用腦諗下，要自主思考呀
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
同埋連登被滲透之下
各種謠言滿天飛，更加要冷靜思考
要多方面去驗證嗰篇文是否真實
再去諗下佢發呢個信息個目的係乜嘢
諗下佢背後有沒隱藏的意思（例如分化、恐慌、煽動、造謠等等）

和理非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」「V怪客」等等

「少林足球」里的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀
所以用你的力量與聲音，用你的方法去「抗爭」
力量聲音沒分大細，沒分方法嫁
（細音說，方法有分成本與效益）
加油呀，香港人

最後再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

謝絕破壞，不使用武力!

係時候打電話煩航空公司扮乘客問應唔應該出門口。表達好不滿，將責任賴晒落航空公司度，令航空公司向機管局施壓盡快關閉機場。

Pish

Push

６１２ ７２１ ８１１！！！

塞鐵都可以話阻人翻工可以影響經濟
但係直接阻人上機咩都做唔到
直接阻人上機
1 唔會取消航班
2 令遊客反感
3 HKAA唔洗賠錢
4 政府會放大抹黑
尋日係因為交通塞所以成功
巴絲唔好意氣用事

有冇諗過策略應該係塞機場交通
迫爆機鐵 各區巴士
自然會有琴日好難入機場嘅狀況出現